一個和理非做airdrop 文宣嘅小小點滴

話說係星期一開始就係條街同地鐵一路開airdrop
雖然一開始大部份拒絕 但其實只要不斷咁試就得嫁la

然後係放工時間入地鐵開airdrop 竟然有人airdrop 返我叫我加油其實有D感動 成為咗我繼續做文章嘅動力

琴日朝早再係某港島站上面迫滿曬嘅巴士站開airdrop 幫手解釋返呢個行動為咗D咩 大部份嘅打工仔都有撳接受 我諗佢哋都明嘅

然後再係放工時間繼續開airdrop 又有位巴打airdrop 返我叫我加油其實我只係做返我應該要做嘅事 呢D功勞唔值得我擁有 其實真正係要多謝一班義士

最後好希望大家可以一齊做好文宣 見到做airdrop文宣嘅巴絲打其實唔多
係呢個中場休息時間比勇武嘅朋友休息下，因為佢哋真係好辛苦 希望有更多嘅文宣圖，比更多人知道香港發生咩事

［b]最後唔好唔記得五大訴求[/b]

1. 徹底撤回逃犯修訂條例
2. 釋放所有因反送中被捕人士並承諾永不追究
3. 撤回612暴動定性
4. 追究警察濫權濫暴(包括721元朗官警黑勾結事件)，成立獨立調查委員會
5. 立即實行雙普選

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

幫推 文宣輿論戰線

全民打手
自由閪吧 上線啦

Push